youtuber ding ding份人點？

見佢愈來愈紅 連Chanel event都搵佢...
係咪sue chang帶紅左佢？

兩條友都未聽過。。。

淨係識大J

睇黎你對ding 好有興趣，岩岩開完個Post,而家又開多個

係啊 見佢愈來愈紅 進步左好多咁姐。。。

打手

好打手feel

賣樣賣青春可以點進步？

我指紅左好多 宜家多左好多大brand搵佢

佢紅個陣sue都未紅